巴打我可以點做.....

女朋友話有個好Friend既男仔鄰居住樓下
又成日買早餐外賣上佢屋企俾佢食
原來隔中見左我都唔知 最近問起先知
女朋友屋企都長期無人 本身又淫底
我同佢一齊無耐就已經撩我扑野
同埋佢以前拍拖有啲前科
所以好難唔亂唸 但我又好愛佢
我唔介意佢有過去 但至少對住我唔好
講出黎又好似唔信佢 之後大家就會有條刺
唔講我自己放係個心又只能獨自承受

攤出黎同佢傾
見步行步

屌多陣先，屌夠就搵下個。
小心幫人養便宜仔

帶套

你女友住邊, 最近搵緊屋搬

去條仔屋企屌柒佢

帽事嘅

玩完就算 唔好咁上心

開始左一段感情 好難話想唔上心就真係做到 根本會好自然咁投入落去

難道我 不怎麼要緊

出賣屎忽，溝左個鬼仔
咁條女咪專一對你

慢慢凋淡

你都識講條女淫底
不如3p啦

搬去男仔鄰居度，啪到佢無精力啪你條女

同佢講啦，柒頭

唉